大家醒未？

起來 我帶你環遊世界

環遊世界嘅第一站，等我帶大家去委內瑞拉，欣賞吓當地人係幾咁熱切誠懇地用音樂歡迎中国領導人同一眾高官